我呢種對女人既睇法係咪病態?

次次望到靚女，正常人會覺得好正好想追好想同佢扑野，但係我會幻想到佢痾屎個樣，即刻覺得好臭，冇哂feel。呢種想法令我覺得所有女人失去吸引力 想問點樣解決好

利申: 25歲

首先第一步要克服覺得屎=臭

係，靚女係唔會痾屎

連心愛的女人的糞便都不敢吃 還敢說愛她？

真正既靚女係唔會屙屎架

朝尚紅顏，夕已白骨

會唔會咁樣諗男人？

樓豬平時痾屎肯定好撚臭

唔會 覺得男人痾屎好正常

好想學

唔係好事黎

做我男朋友啦

一定要溝靚女？

你今日食咗藥未？